1900 黎明來到4.19 ViuTV將香港樂壇光復起來！終於黎明來到改朝換代｜ 本地教育津貼範圍至內地中小學

1900
黎明來到4.19
ViuTV將香港樂壇光復起來！終於黎明來到改朝換代｜
本地教育津貼範圍至內地中小學｜
汽油彈數量最多案今提堂｜
港台公務員現離職潮｜
加拿大海底撈幫中共監控？

HongKonger Station 香港台 LIVE
77.6K subscribers

黎明來到4.19 ViuTV將香港樂壇光復起來！終於黎明來到改朝換代｜本地教育津貼範圍至內地中小學｜汽油彈數量最多案今提堂｜港台公務員現離職潮｜加拿大海底撈幫中共監控？

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal:

開始講琴晚 viu chill club 啦